【警告】熱普城舊電池全力分化中 (附簡短歷史重溫)

2014年，要打擊和理非，就支持港獨
2016年，要選立法會，就反對港獨，魚蛋革命第二日就衝出黎開記召，宣佈成立選舉聯盟(但無本土派/無天琦)，食人血饅頭
選舉前要贏，狗急跳牆，屌天琦，屌游梁
612前，仇狗仲日日夜夜笑鳩香港人，話反送中on9，以澳門已立23條都好安全做例子
而家就因「劉細良反港獨」狙擊佢

結論係咩？就係熱普城3毛從無原則，所謂理想可號只係用黎攻擊政敵

但劉細良也是泛民舊電池
「鬼故派」(無證無據陰謀論話乜話物係「鬼 」) 既KOL

兩班都係仆街, 沒有誰比誰高尚！

Thx熱狗

痴撚線 唔岩聽就熱狗

路過

好文重溫

推

呢幾日唔知乜事
唔係清算金水
就係清算楊岳橋等等班泛民議員
唔講真係以為抗爭者贏咗，大把時間搞內鬥清算人

一有小小事就瘋狂出post插